比利時應該請咩教練先贏到冠軍?

明明以比利時咁多人才
請個好教練應該唔難
但點解請親都係d濕鳩

有咩人才
得夏世三 迪布尼

仲請左亨利做內鬼tim

教練加球員

有依兩個仲唔夠呀
其他人腳都唔係好差姐

世盃前同條光頭佬續左約

有盧卡古就神打上身都冇用啦

進攻得防反同屈費蘭尼
唔夠攻

依個咪教練問題

果幾個中超都廢

多英超球星啫

LKK 都係人才（敗家方面）

摩連奴

係咪無錢請名帥

修夫基 教佢地點踢燒味戰術

雲加

其實馬天尼斯教到唔係好差啫🤔

同一招換人

對日本反cup：天才

對法國輸波：廢柴

v92 一定掂

明明打防守反擊先係優點 今場走去做做控球在腳個隊 真係輸戰術

明知中場唔夠人地硬仲要打主控主攻

頭3場半咪已經試咗主控唔掂

咁不如請燒味元祖耶子

上場明明排個陣排得幾好 今場突然又怪左

蒙尼亞停賽